# Privilage Mode
```bash 
enable
```
# Active Configuration
```bash
show running-config
```


Screenshots 
2. 
b) 24
c) 0-4, 5-15
e) Emite esta respuesta ya que no se ha guardado o creado la configuracion pertinente. 

3. b) no
    c) CamiloCamargo
7.
a) 
b) administratively down, down
9. a)La informacion sobre la configuracion  b) si

# Steps

